On choisit 4 points sur une droite et 2 points sur une autre droite parallèle.
Combien y a-t-il de « vrais » triangles ayant pour sommets 3 de ces 6
points ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
  \item 6
  \item 8
  \item 12
  \item 16
  \item 18
  \end{enumerate}
\end{multicols}